//知识图谱;

1,每个类都存为一个表;

## 联表结构:
### 链式结构
    好处;可使用三方DB正带的方式形成链结构;
    坏处;这三方不太好用;
### 一对多结构
    好处;灵活方便,用哪个属性块,就读哪个表;
    坏处;发现再写 ;迷糊了


### 总结
2017.3.27-2017.3.31(先天知识图谱结构完成,demo完成)
1,最终选择一对多结构;
2,目前都是先天知识图谱;
3,后天的随后再写;
4,先写记忆系统去;(因为记忆与知识交互较多,不能一味写知识图谱到底)
